蘭的是日晚餐-「木．肉」

木耳與肉

好似琴日見過

1

一碟 only

貓肉? 好味

冇魚

木耳I like

非

是😳

#METOO

似雲耳多

問埋朋友

一致認為係 雲耳